覺唔覺講皮膚白晢 唔講白淨 好扮野？

好多依尐字懶有幾多年歷史幾有典故咁

尐你老母